得個樣以為自己好型好架勢 猜一球會

兩頁開估

獌/猁

南區

南華

唔啱

是錯的

不中

伊巴

漢諾威（看落威）

秒

屌你老味
漢諾威=看落威
答對了

你see特城

全中，此post已完

樓主請繼續推返TVB post

ok la
6/10

屌 有冇搞錯第一頁就俾人秒 樓豬可唔可以學旗木卡卡西開番啲高汁post呀 至少頂到3頁啦

蛇A、B、C、D賽跑 邊個跑得最慢？